話說之前話要搞cctvb d event做咩無曬聲氣？

有無手足post返個event list出黎？